# Read me

Proiectul are arhitectura client-server, comunicarea dintre cele doua noduri respecta paradigma de comunicare request-reply. 
Comunicarea se face prin RPC, folsind framework ul Java RMI. 
Obiectul distribuit este Compute. 
Implementarea acestuia se gaseste pe server si ofera posibilitatea de a calcula pretul si taxele pentru o masina. 